玩火 斬人 又係時候做文宣

響大家討論緊玩火既時候荃灣已經斬人

係咪咁短時間大家已經唔記得左自己對手係咩人？

係咩打左幾個禮拜狗就真係轉移左視線去警權到而唔係政權？唔好忘記警權係政權既一部分。大家對警察既每一次同每一個行動都有機會撼動現今政權。

梁天琦講過不要被仇恨蒙蔽眼睛，但亦都講過抗爭沒有底線。兩句說話都無錯，但要擺埋一齊黎睇。
無底線唔代表不擇手段，而係不問手段暴力與否，凡對目標有益既就要去做。

而想擺脫仇恨就要認清目標思考動機，你做既野係一時意氣定為之後而做。康德既道德論主張人既行為是否道德要睇佢行為既動機。如果背後動機只係自我滿足咁既行為其實係不道德。而點樣既行為為之道德佢就指出要符合普世價值。咩叫普世價值簡單而言放諸四海皆準為之普世價值。

玩火符合普世價值？不是。
點解要玩火？爭取自由。
自由是普世價值？是。

咁玩火岩唔岩？唔岩
為自由而放火又岩唔岩？maybe

點解係maybe？因為玩火既行為響香港黎講係一種擺脫枷鎖既表態。過往香港民主運動停濟不前就係因為香港人太多道德枷鎖、政治潔癖。今次只係放小火，黎緊絕對會有大火既可能。係呀香港人未必接受到，玩火絕對係雙面刃。但以香港抗爭黎講玩火絕對係一種進步。而玩得叻唔叻就係後話，以現時進步速度黎講進度係理想。

而我地又翻番原點割蓆。割唔割已經無野好講，唔該大家諗翻起七月一號發生咩事，講過啲咩。當日之後全香港人連買餸師奶都講緊同一句說話。[唔支持，但理解]。個次我地贏文宣贏哂輿論戰，有史以黎咁團結。

最後都係個句放核彈都唔割，你估焦土得個講字？

推到有文宣

推

警察換黑色扮示威者
盲嘅都知係佢地老屈我地放火

擺到明有鬼，但抗爭者無互相指責既本錢

依家咩撚都推落黑落同社團度囉
放火又黑警，打人又社團

香港人醒啦

玩火就有得拗姐

斬人一定唔係自己友

全香港有咩人會斬人

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

文宣好似比之前沉寂左

葉虎可能係炒車

但斬人無人提好過分